即時預覽搞到打個曲都驚打錯

試下先##lyn##lyn

唉我屌你老祖

抵啦

Lyn

Lynn lynn

屌你nice時

未撚糞醒啊仆街

慣左疏🤭

勞改啦去

笑諗屎禾

你唔拉時

母鴨用husky

你唔nice時先

有得按啊！！！